老母麵連農夫山泉都可以燈爆

麵哥你可唔可以同我上契
我以後都會信你 唔會當你假膠

拉

拉你

麵麵根本係神級
你呢d凡人就唔使旨意同麵麵稱兄道弟

700都死
tsla都搞唔掂

驚你受唔起